PS4最後大作 刺客教條維京傳說11月17日推出 硬撼2077

由大廠ubisoft推出既重頭作
30分鐘gameplay

11月17日正式推出
將會硬撼cyberpunk2077
前題係2077唔再delay

撞2077 那來的自信

2077可以準時出到先係那來的自信

要玩既兩隻都會買架啦

右面果個係咪上集女主角卡珊卓黎？

又要交錢試bug

2077哪來自説

2077認真搞唔掂

等ps5

2077係第一身視覺....
根本唔到客路......

巫師3 delay 左三次 2077 依家只係delay 左兩次 講咩自己諗

ubi 梗係等特價

面形頭髮係真係似
不過藝術"創作"嘅嘢...

不過由伯羅奔尼撒戰爭到中世紀維京時代都過咗成1400年
如果個故仔有穿越都幾搞笑

watch dog3 10月29
似係自己打自己喎

你都on9 fps先好賣 你睇下cod一年一作賣幾多隻

AC

又有得揀男人定女人? 其實有乜用

我話唔同客路，冇話唔好賣

個Narrative Director話唔係佢

只係俾你揀性別認同
點揀都係同一個人黎

係，見到
性幻想下啫

卡珊卓有神器生存到現代

要出實出到嘅,嗰陣佢又未死

必買
我唔係代代玩 上代玩又幾好玩（本身鐘意神話）

咁岩睇緊last kingdom 維京幾正

十二月出咪好地地
同2077對撼咁有自信
AC個故事支線除咗歷史元素加分真係唔掂

越改越似witcher

維京abby

我記得tlou2都有人話係ps4最後大作

用得女角都係想用靚女 你整個abby比我 我用番男人好過

上次個卡姍桌都好大隻

on9
elden ring 先係

卡珊卓好好多
次次用佢我都扯住旗

如果上集吹到咁大 但係又唔用返個主角咪好on9

Layla快啲死

同奧德賽似足9成

無穿越 奧德賽個主角本來就係活到現代
利申 奧德賽爆機+有拎白金

Ubi睇宣傳就知結果
愈常吹愈大就會 大bug命我永遠唔會忘記

點解ubi d game成撚日都係潛入

free run如果仲係odyssey咁柒就唔駛諗了

已經有發售日期啦咩 FS啲驚唔係不嬲三月檔期㗎咩

同意

邊忽似刺客

因為ps5 1117出，所以d games堆係1117？

上次講緊畫圖，有消息都係幾個月前
會唔會快左d

ubisoft一向快槍手

又用同一套engine速食吸金